廣東話係偉大嘅語言

粗口更加係博大精深。

例如我想話你阻住我

我可以話：

咪阻撚住啦／咪阻鳩住啦

咪阻撚鳩住啦

咪阻撚柒鳩住啦

咪阻撚柒鳩閪住啦

咪阻撚柒鳩閪住啦屌

咪阻撚柒鳩閪住啦屌你老母

咪阻撚柒鳩閪住啦屌你老母臭閪

小弟不才，仲可以點加落去

廣東話粗口每加入一個新元素，意思無變，但enegry level 係幾何級數咁上升

同埋每次要加野，都要有良好語感先做到，大家試下就明，廣東話唔係你母語嘅話講幾句粗口仔已經露晒底

基本上可以話廣東話粗口都有一套嚴謹既grammar，但又變化多端，唔同嘅情況用唔同嘅組合去應對，可能係世界上最屈既粗口system。

仲可以crossover
對唔撚柒鳩閪住呀屌你老母臭閪架之bag

廣東話就諗起粗口,真係多得你唔少

廣東話先係古漢語嘅傳承，依家啲所謂普通話，係滿蒙外族講中國話講到一舊舊嘅結果